算唔算係全港最窄嘅村屋

用嚟做網吧一流，一人一層樓

咩系村屋

吾太明😂😂

XD

打2k算😂😂

其實係僭建起出黎擺雜物
利申 呢條村既人 勿起底

推你老母咩 無人睇就由佢沉啦

起碼佢有幾層樓

舊時留落黎嘅豬屋地黎架
佢都幾大膽

舉報佢啦

點樣上同落?

大_坑喎

好似見過呢座野
搭74K果陣

咁你應該睇錯

地底下面好大㗎,你睇到既只係冰山一角(利申:發夢有人同我講)

定係其實好多人都咁玩

都唔出奇

佢個Lot 細d 啫 唔代表唔俾起屋嘅
舊契嘅村屋見過最細係二百幾呎site, 睇埋批地條款, 有d 起到兩層, 有d都起到兩層加一層閣樓甚至3層, 咁全棟都有5百幾呎實用嘅嘅